今日我成佛了，所以公開成佛方法

十九大報告就係佛經
抄報就可以成佛

我而家識發金光
因為成佛
想大家一齊成佛

Namo Tassa Bhagavato Arahato Sammu Sambuddhassa

唔會，因為我已經溝左你

肥野岩我

OLD NEWS IS SO EXCITING

都話左你暗戀我架啦

你兩公婆FLIRTING唔該PM

係WOW, 連登無PM

皈依共黨 禮敬習大

萬般帶不走，唯有習隨身

J過游b 可唔可以成佛

唔可以，你只可以做兵